[果籽] 荃灣舊區唐樓8成劏房 低薪歌手月賺$9,000一半租屋 「開直播傾偈先唔會諗埋一邊」

好慘...

香港人三等奴隸

歌手、

請尊重謝謝

堅持

成功之前都唔好放棄

lm